寫低定個劇本，今晚機場清場

1. 趁人少開始行刑式清場
易落手，又可以屈係示威者唔肯走先焗住用武力

2. 跟住喺連登煽動分化
勇武屌冷氣軍師鼓吹散水
和理非屌勇武送頭

我就講撚到明，出核彈都唔割

唔撚係想認叻，劇本錯咗歡迎恥笑、負皮、屌鳩我P牌